元朗今日無政府狀態

點打點劈都無人理
自己執生

我明白元朗呢件事大家好嬲 但係希望大家集中番
唔好咁容易比人轉移視線
留意番我地要對抗既係政府唔係黑社會
我唔想最後做成既係學生VS黑社會既局面
咁樣咩都爭取唔到

唔好傻
由政府到警隊到黑社會
三方係同一陣線
唔係轉移視線
係保護返自己人
我就唔想見到有人出黎抗爭之後返屋企俾人打